究竟散係鬼，定唔散係鬼，我入唔入黎好

如題

千企唔好入 , 飛機取消哂
目的已完

機場既人要散，抬埋賴死唔走既人走，趕嚟機場既人做，今日唔好再入機場

員工都走緊，ja係唔想唔比有其他人係到。
唔入比較好。

冇機冇旅客冇工作人員，你入去有咩用